街邊港女好似愈黎愈靚，咩原因？

1. 我對眼有事
2. 化妝技術進步
3. 衣著品味改善
4. 減肥方法發達
5. 整容普及
6. 支那雞黎ga，認錯人啦

我地眼角愈來愈低

打飛機打飛機呀!!!
好撚想打飛機呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冬天就會打回原形

以前d 雞係困埋係個鐵籠養既, 有人管住
而家果d 係走地雞, 識自己出黎揾食

港女其實不嬲都幾靚

屌閪屌閪我鐘意屌閪

由細到大都覺得港女靚過日本妹

又真係好似成日見到靚女

以前廣東種多 廣東人種個樣多數麻麻地
而家溝多左其他省份 樣靚左

近排10月1 大陸有假姐

因為而家做雞搵到錢
d臭雞仲當高尚職業

以前港女感覺係冇宜家咁靚

點解冇歐美種

波大左就真

234都岩

化妝品ge威力

支那雞同港男混種已經長大成人
所以愈嚟愈正 波又愈嚟愈大

化妝叻左

依家有西就係女神

得罪講句
港女唔講性格唔講波既話真係世界級

個個都做到女神

香港人不嬲都幾靚又好樣

喬裝功力加強左

同感 尋晚落街見到唔少靚妹都着到戰鬥格咁

單程證

屌閪真快樂

乜柒都唔講梗係世界級啦

琴晚真係群妖亂舞 差d忍唔著當街打飛機

上天真係好公平，世界級靚一定世界級性格閪打返個和
super

冇波冇格>靚

見到個勁大波口既 好正

靚嗰啲都係自遊行，港女真係好多都醜樣冇乜打扮

樓主開始要戴眼鏡

2,3
香港女不嬲亞洲最好

樣同腳不嬲都唔錯，係冇波
但而家又push up bra又緊身橫間衫
感覺上咪變得正過以前好多囉

5 一定係

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

我真係唔覺得港女靚到世界級
用返明星比

日 有結衣
台 有志玲
中 有迪麗熱巴
韓 啲淫團入面緊有一/兩個正

香港有乜？

明星點同路人

迪麗熱巴咁撚樣都叫靚到世界級

用明星同明星比大家都知咩樣
我用路人比 你同我想像中嘅路人都唔同樣
點比

唔用佢大陸都大撚把正女明正啦

咁多人去微整打針 緊係啦

但對波越黎越細

返過大陸未??

傻啦, 而家港女個D緊身蚜, 入面墊幾執野, 已經呃到好多毒撚啦

溝左大陸北方種，有腳有奶梗係正。

唔係話想政治正確，但你搵條新彊妹出黎代表中國真係有代表性咩 你話范冰冰都差唔多

講真 行出街d女個個都識打扮下化下妝 就算唔靚都唔會係樣衰，但反而男仔真係唔會見到好多靚仔，搭一轉地鐵望下周圍就知，靚女多過靚仔

黑鮑嬌可以一戰

范冰冰 李冰冰 劉詩詩 章子怡 趙薇 湯唯
劉亦飛 高圓圓 唐嫣 張天愛 李芯

新舊靚女求其都UP到咁多

香港要數 咪又係數返張柏芝 黑鮑
咁撚少靚女都話港女樣世界級
真係井底之蛙

俾你講先 我下面留言提左佢

青緊火

你攞一個13憶人口既地方同700萬人口地方既地方比

化妝化到咁撚樣
m 記毒撚真係毒撚

咁香港人不嬲當自己係一個國家 獨立左架嘛
仲有唔係我比先 係佢地話「世界級」
用700萬人口比全世界 我先拎亞洲既比 都輸十條街

仲有淫kay

行出街成日都覺得靚女多過靚仔

拿我講人口咋，個機率都差好遠啦
當你蝗國1憶先得一個世界級靚女，都有13個啦
香港點比
更何況上面除左湯唯之外，唔覺其他有幾世界級靚喎

係 平時出街好易見到有靚女 但係靚仔真係好少見 搵個企理啲嘅都難

你有得屌咩？
就算係雞又點 雞就等於唔靚？
面對現實啦港女咪又係好多雞
根本全世界一樣

你地踩人地都改變唔到港女樣上唔到世界級呢個現實

章子怡 劉亦飛果啲都叫靚女嘅話 咁是但數啲香港女藝人都都世界級
Stephy 肥苟 靚湯 法拉 etc

起我底先啦傻鳩
我支持港獨 我香港岀世
我係香港生活嘅日子多過你呢啲90 00後啦

人地細個已經係咁嘅樣
唔好衝岀嚟柒

係大陸妹黎 唔係土長個隻
而且化妝品不斷進步
女人亦好研究化妝技巧

咁撚低質嘅會員都有
連仔咁易俾人開ac真係拉低連登質素唉

yes

其實講大陸你都係up得11個，香港唔知你咩年代啦，隨口up竟然係柏芝黑鮑

鬥舉例子我個人覺得冇咩意思，你up100個我都有信心up得返100個

柏芝
黑鮑
sa
朱茵
邱淑貞
龔嘉欣
淫kay
ali
陳法拉
蒙嘉惠
黎姿

比返11個你ok?

係
我上面第一個留言就話
係支那雞同港男混血長大成人
所以港女先愈嚟愈大波同靚

𣎴嬲南方人就係柒
但上面條傻鳩死都要撐
唔溝返少少北方血 撚會變正

上面得紅字上到大台
法拉如果係真香港人都ok 我唔清楚

韓國化妝品功效勁

2, 3, 4

講得好，好多中港混種出黎啦
睇娛樂圈就知

同意

2 3同埋你多咗出街

d妹妹對腳愈來愈正

條褲又愈來愈短

5

and O

淫kay都上唔到台，你啲口味都好獨特下

淫kay當年高登女神第一
但其實高登連登都係少眾 唔算好多人話佢靚
即係比提一定靚女就朱茵 邱淑貞 黎姿果種程度
淫kay仲未入到果個level

有次公司旅行同女同事坐埋一台
原來10個有8個都做過醫學美容打針/整容
佢地d 朋友都係有做既多過無做

只係一班好普通既港女，斯斯文文唔係咩明星臭雞
佢地勸我唔好信有咩天然美魔女同天生麗質
而家d 學生妹都識儲錢整容咁話

微整真係未必睇得岀

根本平均黎講港女個樣係全世界數一數二

4頁圖都無張

迪麗熱巴

4

狗公多咗

學術台分析緊社會現象啊屌你老母，想打飛機搵你老母啦

樓主其實你果啲原因
再加「混種」 已經齊曬點解愈黎愈靚
我認真討論

睇完呢個post, 就知香港真係越來越多支那人

上網不停吹捧自己支那同胞

營養好左 （膚色開營養）
生活質素好左
識保養
注重防曬
識化妝 識打扮
比以前靚就一定
問題係幾分去幾分
有d人覺得由5，6分去到7，8分
有d可能覺得由0去到1

佢岩

講事實姐 南方人樣柒係一定
點解唔肯認混種
同咪依家17年 00後都17歲
真係好多單非雙 /
好多年前已經娶支那女既人既女長大

我一直都好認真討論緊
呢個係事實 純香港人如果保留100%南方血
一定好柒佔大多數

咁點解溝完無多到靚仔? 啲北方佳麗專生女?

係
去日本行一轉就知d日本妹好多本身都好撚樣衰
又多墨屎又哨牙對眼又唔靚
不過佢地打扮真係好睇過港女好多

香港男仔唔識打扮
好多都係女朋友幫佢地執下先正常少少

利申：以前都係唔識打扮靠女朋友買衫比自己

因為靚仔不嬲係罕有 大陸都唔多靚仔

02-05時期條街都好多靚女，會化妝淡但只係錦上添花嗰種，唔係而家啲庸俗韓妝，打扮通常係吊帶背心配瀨屎牛仔褲，少少mk味但又不失純真 見過一個純天然靚女近年已變成V面偽韓，以前佢有幾分似楊丞琳而家變到唔知似乜

同意，我覺得香港係平均好好，outlier(極度靚)就數唔出

韓妝、V面係大勢所趨，其實都係迎合番社會既主流審美標準，我個人黎講真係頂唔順

啲v面尖到可以插死人

波細

計樣 香港呀嬌一個都屌打哂 零死角靚女

零氣質靚女

全盛時期嘅朱茵先係無敵
再唔係遠古啲嘅紅姑關之琳都夠做啦

鍾麗緹都正

大眼仔

唔關事啦 熱巴生個仔 如果似媽媽 都會係靚仔

但上面有人話熱巴係新彊唔做得代表
又有人話熱巴整容 真係笑而不語
支那人口咁多 10幾億人出絕色美女有幾閒

睇返20年前d人就真係正

有時見到靚妹好白，冇可能純種香港人

其實香港有幾多真係完全純種南方人
即使你阿爸阿媽係香港人，但你再上一代都有機會溝過其他種啦

##fatc

主要係D人對 靚仔既標準比較高

假設, 一個人既樣貌10分滿分

如果女仔有4分, 已經是靚女
有6分, 已經是女神

但男仔需要有7分, 先算係靚仔
要做男神, 更加要9分

呢個post 個個都話北方人樣衰

但呢到又話北方人靚

連登有幾多人係丁權佬
依家又唔係吹奏大陸政權
係吹奏佢地啲女正 混種香港拎港女變正
都有咁多人盲反 盲撐話港女最正
真係同你講既一樣 可以再上一代都溝過其他種
都有支那血統

話南方人靚既係自卑毒撚 唔限接受現實
五官唔突出靚得去邊

咩區最多

05年哥陣d女最正 依家化妝化得好俗

比起以前，多左靚仔架啦，你上youtube睇返以前政府宣傳片，咁當然男無女咁識打扮，無咁明顯

混種加左分，化妝+整容又加分，幾樣野加埋咪多左靚女

見過好白好矮（145-150cm)個d似係邊度人

當閪女人流架?
公認大美人喎

你岩 西女人收左山咁多年已經唔記得左佢

facebook啲微整型手術
成百鳩幾個港女tag friends話想做
打幾枝針 靚曬

係混得越多種應該遺傳學上係最好/最靚
靚女唔一定混血 但係混血通常都靚女
純北方人係唔靚架大面細眼單眼皮 溝一溝南方/遠啲嘅就會靚
南方有越南血統/百越 溝埋其他都幾靚

其實好多都係身材性格唔好啫，樣不嬲都ok

點解會咁

因為男靚仔無用 要高又大隻

越黎越多人化妝+越著越少布

G

你知唔知中國幾大，有幾多人？